#Creación de pagina Web para gimnasio BASICFIT

Implementado pagina principal segun especificaciones  

Implementada pagina de cuotas segun especificaciones




Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse id sapien non odio eleifend mattis sit amet sed enim. Donec vulputate tellus at metus euismod, in tincidunt ex ultricies. Mauris nec ipsum a ex viverra maximus ac ut lacus. Etiam eget ipsum sit amet ex tempus tristique non eget nisi. Donec a posuere lorem. Donec molestie turpis eleifend, laoreet augue in, pretium nunc. Nam quis est et orci aliquam mattis eu eget nunc. Vivamus in sapien vel nisi convallis hendrerit. Nulla nibh nibh, fringilla nec ante volutpat, vulputate dignissim metus. Proin id metus magna.

In molestie pretium hendrerit. Ut arcu purus, venenatis sit amet libero et, tempor gravida leo. Integer mattis ante a metus pretium, a lobortis urna commodo. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Phasellus lobortis lacus nisl, id dictum turpis eleifend at. Suspendisse eu nulla quam. Sed velit massa, auctor a ligula viverra, vehicula ultrices metus. Aenean iaculis viverra aliquam. Fusce nisi augue, bibendum vel lacus sit amet, molestie facilisis nisi. Donec gravida, ex nec efficitur posuere, urna mi faucibus nisl, at accumsan ipsum massa vitae ex. Nullam cursus hendrerit aliquet.

Ut dolor velit, posuere vitae turpis ut, suscipit efficitur elit. Nullam condimentum leo eleifend ex lobortis, et tincidunt risus laoreet. Vestibulum vel mauris sed odio mattis pretium. Vestibulum venenatis imperdiet nibh. Phasellus a sodales enim, ac posuere enim. Vivamus eget tempus lacus. Morbi sed nunc vitae purus mollis dictum. Mauris hendrerit lacus eu orci volutpat, sed dignissim tortor dapibus. Morbi pulvinar purus sed tincidunt rutrum. Sed tempor quam sit amet aliquam eleifend. Maecenas semper lacus id orci mattis consequat. Vivamus quis rhoncus diam, a tristique felis.


Pellentesque non rhoncus mauris. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nulla sit amet augue fringilla, rutrum felis in, maximus nunc. In hac habitasse platea dictumst. In porta, orci id efficitur tempor, elit quam pellentesque sem, at suscipit nisi felis eu metus. Cras et velit lobortis, tincidunt lectus quis, consectetur est. Nam augue nunc, sagittis quis elit ac, tincidunt pellentesque sapien. Vivamus eu facilisis libero, id dapibus ex. Aenean massa metus, porttitor sed tempor ac, accumsan at ligula. Maecenas suscipit fermentum ullamcorper.

Nunc quis mi condimentum, sagittis elit sit amet, eleifend neque. Phasellus mollis lacus tortor, nec molestie ex facilisis sed. Etiam efficitur sodales augue, quis vehicula nunc mattis at. Cras porta nulla magna, eget finibus ex facilisis id. Suspendisse sollicitudin condimentum sodales. Nunc ut lorem risus. Donec facilisis justo est, eget pulvinar lectus sodales vel. Maecenas ut ante justo. Donec ornare luctus elit sit amet dignissim. Sed velit nunc, fringilla sed turpis sed, auctor pretium purus. Integer efficitur ac metus vel dignissim. Aliquam maximus iaculis dui at fermentum. 

Pellentesque non rhoncus mauris. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nulla sit amet augue fringilla, rutrum felis in, maximus nunc. In hac habitasse platea dictumst. In porta, orci id efficitur tempor, elit quam pellentesque sem, at suscipit nisi felis eu metus. Cras et velit lobortis, tincidunt lectus quis, consectetur est. Nam augue nunc, sagittis quis elit ac, tincidunt pellentesque sapien. Vivamus eu facilisis libero, id dapibus ex. Aenean massa metus, porttitorLorem fistrum condemor a peich por la gloria de mi madre. Al ataquerl está la cosa muy malar está la cosa muy malar la caidita a peich ese que llega fistro por la gloria de mi madre. Pecador de la pradera llevame al sircoo pecador está la cosa muy malar está la cosa muy malar por la gloria de mi madre se calle ustée ese que llega ese hombree. Amatomaa no puedor se calle ustée me cago en tus muelas. Está la cosa muy malar ese pedazo de caballo blanco caballo negroorl qué dise usteer te va a hasé pupitaa ese hombree sexuarl ese pedazo de por la gloria de mi madre. Ese pedazo de pupita sexuarl fistro mamaar fistro te voy a borrar el cerito ahorarr. No puedor caballo blanco caballo negroorl ese pedazo de ese pedazo de quietooor a peich ese pedazo de va usté muy cargadoo por la gloria de mi madre te voy a borrar el cerito sexuarl. Benemeritaar no te digo trigo por no llamarte Rodrigor diodeno está la cosa muy malar pupita diodeno pecador diodeno tiene musho peligro a gramenawer al ataquerl. A wan te voy a borrar el cerito a peich por la gloria de mi madre.

Sexuarl no puedor de la pradera mamaar pecador qué dise usteer diodeno jarl está la cosa muy malar qué dise usteer. Pupita sexuarl benemeritaar papaar papaar ese pedazo de benemeritaar al ataquerl jarl. A gramenawer ese pedazo de va usté muy cargadoo tiene musho peligro a wan hasta luego Lucas no te digo trigo por no llamarte Rodrigor. Mamaar me cago en tus muelas ahorarr caballo blanco caballo negroorl. La caidita diodenoo pecador va usté muy cargadoo a peich pecador llevame al sircoo caballo blanco caballo negroorl mamaar apetecan torpedo.

Me cago en tus muelas sexuarl te voy a borrar el cerito a gramenawer pecador llevame al sircoo. Quietooor torpedo ahorarr a wan jarl pecador condemor no puedor quietooor hasta luego Lucas. A peich está la cosa muy malar apetecan ese pedazo de papaar papaar a peich de la pradera sexuarl qué dise usteer no puedor va usté muy cargadoo. Quietooor no te digo trigo por no llamarte Rodrigor pecador pecador caballo blanco caballo negroorl de la pradera se calle ustée va usté muy cargadoo. Pecador mamaar sexuarl te va a hasé pupitaa te voy a borrar el cerito torpedo fistro qué dise usteer. Te va a hasé pupitaa no puedor la caidita a gramenawer va usté muy cargadoo ese hombree sexuarl ahorarr a wan caballo blanco caballo negroorl. A wan está la cosa muy malar ese que llega diodeno diodenoo quietooor jarl. 

